大家點睇南韓個3-6-1陣式

3-6-1 難攻又難守
Btw 買左南韓1:0 2:0 3:0波蛋

來回高速球

3-6-1-4